好食是良知，帶口罩都是良知呀!

頭先lunch去左間黃店買外賣，收銀姐姐好nice野食又好好食，入面又有文宣又寫明唔招待支那人，但係點解要比我見到廚房有伙記唔帶口罩啊

我都知廚房好熱，但衛生都好重要仲要間舖半open kitchen比客睇到晒 咁多位廚師大佬為己為人忍下啦
我仲想繼續幫襯你地架但唔帶罩我仲點敢再黎